城與龍日服（2）免首抽怪物育成（絕版合作怪活動，光龍莉莉絲新怪登場）

未出既3週年怪光龍鎮樓

絕版合作怪同活動27號將會復刻，未玩城龍既巴打唔想後悔就快d加入啦！

城與龍係一款可以3對3既即時連線攻城遊戲，每位玩家都係遊戲內既城主，透過由商店購買既魔物強孵化隻強，培育佢地成為戰力之一，城與龍賣點之一係唔需要首抽，魔物強只需要城堡升級就買到，有課無課差別只在於遊戲進度，唔會影響遊戲公平性。

暫時遊戲已經營運左2年半啦，魔物總數都接近80隻，平均1個月會推出2隻魔物，但係官方每月都會平衡調整，相剋系統令每隻怪物都有其用處，一物治一物，唔會話太弱勢/買左番來後悔。

咁到底D魔物有幾型？以下係最近1，2個月出左既新怪

IOS: ]
GOOGLE︰

安裝指引

呢隻game由於有台服同日服，日服係安裝完遊戲後係需要vpn創建帳號，vpn只係創帳號一次性，之後遊玩過程係唔需要vpn

我一般係用免費既openvpn，方便簡單APPS STORE同GOOLE PLAY都可以下載

教學︰

遊戲Q&A

Q:新手教學我應該買邊隻強？
A︰新手教學既強分別係大怪土巨人(棕色強)同獨眼巨人(藍色強)，前者係範圍迎擊大怪，清兵一流，技能高等既地震可以殺埋後排，後者係進擊大怪，對中型迎擊同大型進擊有利，技能激光非常痛，滿等距離十分遠

Q:進擊怪同迎擊怪係咩來？
A:進擊怪就係會不斷移動，大部份都會進攻地圖上既砦及對方城堡。
迎擊怪就係召喚出來不會移動，負責守砦及城堡既魔物。

Q:續新手教學，黃色強同綠色強(無角果隻)應該點揀
A:黃色係黃豬，偏向防守血高耐打，綠色係蜥蝪進攻靈活性高

排名戰，遊戲既核心，每1星期舉行1次，每次開放會派發3張單人劵及2張多人劵，可以1V1同路人/朋友進行2V2,3V3，1劵連勝可以最多打3局，排名牌位越高龍幣收入越多，牌位分別如下

木牌>銅區>銀區>金區>白金>鑽石>龍區>神區

另外，排名牌位每區有限制魔物數目，如小過該區指定怪數目，會扣減龍幣，相反亦然

Q︰訓練所既隊長副隊長系統、怪物心情又係咩來？
A︰選擇魔物做隊長及副隊長會係戰鬥中必定抽出佢地，3圍數值提升
而心情會影響隊長及副隊長發動技能機率，其他怪唔會影響

Q︰炮擊有咩用
A︰炮擊係扲來炮擊對方小兵阻止搶砦，仲有部份魔物係怕炮擊，例如獅鷲獸及企鵝

Q︰獎盃/成就戰係咩來？
A︰

成就戰分為d3-d1階段，每個魔物完成整個成就戰後就會獲得d1裝備，d1裝備除左外觀，仲會增加魔物三圍數值
只要魔物夠10lv就可以開始玩，每隻魔物既d2-d1需要條件觸發，例如d1天使需要擁有章魚、兔、蜜蜂同奇美拉，並完成條件指定既d3或d2階段先可以開始
Q︰公平ON同公平OFF係咩來？
A︰公平ON係雙方所有魔物固定1等，技能為5LV的戰鬥，公平OFF是雙方都按照原來等級戰鬥

Q︰競技場點玩架
A︰

競技場係類似成就戰既玩法，條件係12LV以上先可以參加，對戰既魔物係所有遊戲魔物中隨機抽出，對戰會係「公平ON」模式，全部怪物都係27等滿裝，新手可以率先體驗高等魔物。
對戰唔會有平局，只會判其中一方勝利。
對戰輸嬴都有點數，點數係扲來換景品所既徽章，每隻怪物有3個徵章，銀同金章都同成就戰一樣需要觸發條件先可以買

Q︰建議玩法
A︰無論有課金無課金，都應該買滿大怪，因為除左單人討伐及排名外，其他對戰都會限制出1隻大怪，補滿魔物數目可以將排名賺到既龍幣最大化，十分有好處
Q︰補欠又係咩來
A:
當你買到一定數目後既魔物就可以利用補欠鎖D你唔想練既魔物入倉，咁你就唔會抽中佢

有用資訊︰
需要多少炮擊的驗證 by wwwcom99

一些資料及感想by wwwcom99

怪物相剋表︰

最後，如果巴絲有興趣可以留低城龍或者line id加好友
小弟line id︰aronrextty 現有line群組好熱鬧，你仲唔一齊玩？

連登仔普遍都係上班族，呢隻慢節奏game可能只需要你每日玩半個鐘-1個鐘已經足夠

而且無每日任務，唔會唔玩就無獎勵既on9遊戲內容

推

連登仔快齊來加入

Push

歡迎歡迎歡迎歡迎

有冇iOS VPN教學？

有，appstore搵opera vpn，裝完連去新加坡歐洲都開通到帳號

What is 扑頭仔

新怪同新d1裝

城龍

新手留名

推到有人玩

一齊玩

幫推

我line id:aronrextty

隻小水龍好似幾過癮

型到爆，新怪都勁一排

要vpn先玩到？
用緊ios

自膠
無睇第一頁

巴打add我line id:aronrextty

幫推 好好玩

玩呀

搵到公廁未？

一開始應該點玩 試下先

巴打先升爆5粒友情玉

詳細圖送攻略可加我line id:aronrextty

入group好多人一齊玩

點解成日得你推post 無人回 post 討論

因為呢隻game始終小人玩
而且佢地多數係line交流

巴打一齊玩啦

入晒group

Download line先 依家唔係好知應該升邊隻好

大型先升，其次為進擊3珠同3珠迎擊，2珠狀態怪買1隻就夠，基本上隻game d怪升上30都勁，但有d怪早期比較廢例如兔，機兵

齊全怪物資料（日文）

新怪

好多強 唔識揀

成90隻怪

想問邊隻？

最好直接來line搵我地

入谷好多好人肯教 慢慢玩好正

新怪

[/quote]

Push

Push[/quote]

推

買新怪就岩架啦

呢次隻新怪唔勁

岩岩down左黎玩 玩左陣d錢已經full左 但d肉無曬 我應唔應該用d石秒左d升緊既野？

請問點樣斬掉重練？

唔好亂用d石住 最上面中間有友情玉 上張開5個 用石開晒佢先 d肉好快就有

要睇咩機 an機應該刪除數據就得播 ios唔知
做咩重煉既？

Ios🤥

上面兩位巴打入一入line group
我地有專人指導架

入黎group問

我line id係：jimmy9361

有冇巴打要ac 我放30lv 27隻怪 三萬冇課石 一萬三cp

幫巴打推

隻驚係好好玩 不過我啲fd棄哂所以先想放

Bro應該係k字頭

唔係呀 t字mc

咁唔知了

巴打問下有冇朋友要 用左好多時間 搵下人接手

好幫你問下

尋日down左黎玩 升得好慢係咪正常

YES 慢熱GAME黎 入GROUP幾十人一齊玩

歡迎加我地line

Line id:aronrextty

隻game係慢節奏既，但可以玩既3對3排名戰，成就，競技場先係重點

育成係其次，最緊要同我地多d先知記隻game玩咩，要點樣玩

玩日服定台服好

日服 台服無乜人玩

玩緊台服

一齊玩日服啦巴打
日服準備有3周年，又有新合作怪
仲有幾十個巴打，好多都岩岩起步

幫你推一推啦

等緊條光龍出黎

要睇定30lv有幾勁先

邊個偷偷留下負評

睇片又係比弓手剋到仆街